求助 點樣可以趕我表妹走

表妹今年十幾歲

我表妹屋企人同我屋企唔算遠既
一月尾到啦佢地黎拜年
咁我表妹就咩人都無問就同佢老母講
話佢係到住咁啦
之前住過幾次 都係幾日咁佢無問人我都費時理啦
點知佢住到而加都唔肯走

平時得食飯時間會出廳
唔會等人開飯 莫講幫下手執野 計都無兩句
見到面都唔會叫人
平時食野鍾意食既野自己夾哂
唔會理人想唔想食
飲茶食點心時睇到我眼都突
簡單啲黎講就一啲禮貌都無啦 + 自私啦

佢已經住左係我屋企十幾日啦
佢屋企人前幾日開始話黎接佢走啦
點知佢同佢屋企人講話佢唔走喎
第一次話接佢 佢仲直接唔應佢屋企人機
我問我呀媽佢講時走
我老母都一面無奈咁望住我話佢應該無諗住走

佢全家性格都咁上下
所以我都係我呀媽面前屌過幾次
佢次次都話由佢地啦
有次爆過seed屌過佢地 呀媽同話我咁樣做唔好睇
由於我年紀都大佢唔小 佢除左勁無禮貌都無乜特別既野
（日日係房 都唔會有啲咩）
有種我屌佢好似恰小朋友咁
加上我呀媽唔想同佢地計較
請問點樣可以婉轉咁趕佢走？？？
懷疑佢想住到重新開學

試過問佢黎左幾多日呀 掛唔掛全屋企人呀完全無用

Ps 佢住咁耐可能係因為我屋企環境比較好 + 無人管佢

Free pussy

中出表妹

認真求中出/屌表妹以外既方法

佢就係想過黎俾你食

認真求助

你幾歲

衰十一架師兄

其實表妹暗戀你,唔係做咩自己有屋企唔住要去你到住

話屋企發現有木蝨
要全屋徹離搵清潔公司搞

廿頭

表演打j

係屋企睇av

著住佢條底褲入佢房傾計

我呀媽心態係
佢唔鍾意 但係佢係到住都可以既

但如果做啲野會影響到佢一家關係呢
就唔可以
同埋佢雖然唔鍾意 但覺得趕佢走好肉酸好計較咁

咁你唔中出嘅話比小弟中出得唔得呀btw表妹靚唔靚？

屌 大家當我藍絲ok???

同你條女講屋企收埋第二個女人

介紹比我 我幫你食左佢

佢根本就係想比你屌，如果唔係有咩唔走既理由？

老強佢囉

..平心以論個樣都幾好既
不過好稚氣 個樣睇落好細
所以我先頂到咁多日

對住佢打j

bra都要喎ching仲要成身汗同肌肉，人哋睇到仲以為易服癖變態用輕功飛上黎強姦佢

咪當益下大家囉

係佢隔離睇AV

連登仔真係好撚淫賤

屌你係咪gay架
唔屌都比碌撚佢含下先啦

咁你自己走

metoo 太幼稚嘅冇咩成熟嘅氣味，食唔落。熟女嘅大腳最好訓又大又軟

你女人嚟架wor

叫佢落街買報紙 之後DUM哂佢D垃圾出門口再鎖死道門 咁佢自然返歸

呢個世界有假j

搵個FD同你扮gay入房屌屎忽.佢就會自動放棄你.

當佢係表弟呢

你去翻佢屋企拜年囉
咁佢唔會唔走掛

樓主係gay 唔怪之得唔食表妹

姊妹丼？太稀有啦

有冇相

帶條女上嚟

養到16歲食用

全家都杯9佢
唔得就你自己做
or 屋企人唔想就暗地做

佢沖涼就關熱水爐
佢d 污糟衫就掉返入佢房，佢羅返出黎再掉返入去
食哂，一開波食哂佢鐘意果d
扮同朋友傾電話，屌9佢係度阻礙哂

總之要同佢 鬥自私
比佢知係完全不受歡迎

得閒無事唔敲佢們門，就用鎖匙開佢門衝入去搵野，當佢透明。餸就夾起一少碟俾佢自己食，話有肺炎要分開食衞生d, 寬頻wifi set 限速低過56k，等佢知難而退。

明顯個責任係你地到啦，幾親既親戚都唔係咁縱掛，俾佢當你地

借ac比人
睇username

住返佢屋企

你現在瀏覽成人台

冇圖冇真相

拉

搞亂哂表妹間房d野

你阿媽講野同藍絲一樣

拉

上咗熱門啦

咁都上熱門

賣佢D原味bar同底
發達靠呢舖

老母定圖？

拉

去返佢屋企住

當你地臭四都忍佢，咁洗費邊個比，底褲都同佢洗埋？又唔係用西交換，樓主仲咁好聲氣問佢野，你係咪智障？

有冇女朋友啊

除哂衫揈賓周，睇吓邊個驚啲

唔好叫佢食飯。乜都唔好叫佢

改WiFi password, 斷上網

佢會自己執好衫用機洗 所以都ok
熱水爐係洗手間較
其次杯佢..
佢一個杯緊我全家
除左食飯唔見人

同埋我懷疑佢知我唔鍾意佢
但佢都當無野

件事太on9

總之你要搵方法令佢係你屋企生活上唔方便同覺得唔開心，就自然會走

你全裸入房 包走

出留張住宿單俾佢 半個月一期咁

不推文啦，仲推post

我想屌 我老母個心態係由佢
佢影響唔到我地

題外話 我表妹細細個都係咁
我已經屌我老母咪縱佢
我老母大概講左啲佢屋企人都咁
佢見佢只係一陣唔會改到啲咩

GAY

child登唔推政治post都冇法架

冇圖你講都得啦

遲下要你照顧埋佢

家母黃
佢待人處事講究雙贏
自己sit底小小唔緊要關頭
（突然唔記得點寫）

可能係想樓主真係大大力咁屌到佢開花

打到佢走

咁你試吓營造到趕佢走係從教育小朋友角度出發
咁樣同你啲親戚講
總之唔可以俾人覺得係計較佢喺度黐飲黐食嘅開支

屌 我去佢屋企連入廚房佢地都會望住
咁樣係折磨自己

老老實實，間屋係你老豆老母嘅，要趕應該係屋主趕，你自己去趕係「名不正、言不順」，首先你要問下老豆老母頂唔頂得你表妹順先，如果二老無意見，你又真係吹你表妹唔漲，你頂唔順只有自己搬走，無眼屎乾脆盲

假如二老都想趕佢走，就直接同你表妹講，佢明確表示唔肯走嘅話就一定無所謂「婉轉」嘅方法架喇，你地玩杯葛玩到佢發爛渣整爛間屋最後都係你地埋單嘅姐，結果都係要夾硬黎

最簡單嘅夾硬黎方法就係等佢有一日出左去，你同二老搵個紅白藍打包晒佢d野，等佢返黎就成袋掉比佢，記住唔好比佢入屋，由鳩佢係門口發爛渣，佢唔玩得幾耐，遲早都係要走，咁樣最乾脆利落

咁你咪直接無視老母屌鳩佢
我之前都做過類似表妹角色既野
跟住表弟whatsapp千字文屌我

點止改password呀，
改埋wifi名啦，叫[表妹,我屋企唔歡迎你 過主啦屌]

沖完涼唔著褲，喺佢附近走嚟走去

走啦
黃絲先可以出post

蝕

係咪表妹屋企人係藍絲
佢黃所以唔想對住佢地？

佢影鳩樓主裸照放上黎點算

身材點

樓主同老母咁要面都冇用架
有時要件事唔好睇都冇法 人地唔識do

樓主屋企都幾大
有房比人住

兩老唔鍾意但無意見
佢地都係到話點解佢咁耐都唔走
但我一講叫佢走佢地就唔好唔好咁

5p,ig見

咁你咪直接屌佢囉，唔係叫你侮辱佢喎，呢個已經唔係好唔好睇既問題，係親戚先要教好佢，要用嚴厲既口吻話你咁做知唔知好無禮貌，寄人離下仲當人欠左你咁之類，不過其實佢係咩原因要咁樣走過黎住先？叫佢屋企人黎接佢走啦大佬

影一影佢全相黎 考慮幫你

對腳正唔正先

左膠思維

唔做醜人未同老母講
做醜人未自己講
未扮做和事佬 叫佢原諒佢屋企人

住係你屋企之麻
你都未屌 姐係接受到啦

日日朝朝早播歌播到勁大聲咪得
一係夜晚係咁嘈

你俾幾千我，我上黎住2日幫你搞掂佢

開廁所門屙屎

咁無架喇，屋主自己唔做野，你作為房客連報狗嘅權利都無，同二老傾多次，直接同佢地講「有表妹就無左個仔」叫佢地二揀一，如果咁都唔肯做野呢，咁你真係要諗下搬去邊喇，然後驗DNA

我無佢Whatsapp
我全家都無
我somehow都見睇住佢大
所以屌柒佢我會覺得我恰緊小朋友

佢細個真係好得意 點知大個變左咁

道理係無到 驚乜鳩,係自己屋企屌人都驚 去到番工點算

咁你可以過香討問

whatsapp都無搵鬼信咩？即係有日佢拿住袋行李走上黎敲門話要黎住幾日咁呀？
作古仔都唔好咁大個bug好嗎？

羅家英式訓話佢

Cls

其實你有冇諗過我都識上連登

同表妹扑次野就解決到問題

咁唔要面嘅人婉轉無用
只會下次再嚟
乾脆一鑊過屌到佢以後唔好撚再嚟

最易就係扮痴線咸濕佬

得閒就係佢面前望住佢D under 淫笑 一望就望兩三個鐘

冇是咁的 重作

好葡萄妳，這些機會系列

你咪話隻表妹喺度陰陰揚揚
已經影響到你同你老母關係囉

屌完住埋係你房未得囉

咁h漫feel但現實係佢唔會暗戀你

算啦 大家都係親戚
無謂做到咁盡
你今次幫下人。下次可能幫返你

係佢面前拎佢啲底衫褲打飛機

我之前屌過佢老豆一次
真係好尷尬 同 之後我老母嘈左幾日

另外我老母份人好趣致
佢完全唔覺得佢有教小朋友既責任
拎佢地黎玩咁 所以會幾縱佢地
但我覺得我表妹咁除左佢屋企人仆街
都多得我老母唔小

圖 or 老母？

佢全家黎拜年時佢無走到
佢仲拎左佢啲衫褲作業黎

請使用不推文

不推文 thx

估唔到呀媽你都有上連登

然後個FD真係gay，直接食左樓主

可能你表妹想痴住你呀

不過表妹點解想住係度 同埋點解你媽冇教下佢 佢都係得10歲

講咗咁耐，食左表妹未

無圖講乜撚

開心見誠咁講你地既難處 唔好動怒 指出咁樣會好困擾你地屋企 你可以數佢難頂既位 但最緊要講乜都係對事不對人

最後話如果真係唔想返屋企既可以俾3000蚊佢資助下佢短期住下cheap cheap酒店（鳩吹）

依d年紀既妹妹仔乜人情世故都唔識 又冇能力照顧自己 但係自尊心比天高 所以講野要好小心

其實你媽既態度都唔錯得曬 始終親戚都要長期同佢間唔中見一次半次 搞到以後成世面阻阻就唔好啦

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

15歲啦
佢長時間係房
同佢呀媽好嚴

我呀媽都唔想教咁
佢成日都話佢自己公認脾氣最好
實情係佢根本無當教小朋友係責任

屌，下次等佢洗衫幫佢攞晒成機衫去掉，之後同佢講話洗衣機漏電跳制，幫佢攞左去乾洗，之後話洗衣鋪d人唔小心將佢d衫俾左第二個客，叫佢返屋企先，整好洗衣機再叫佢返黎。

咁得喇掛，唔好話唔體面驚呢樣驚果樣呀，橋就俾晒你唔好再推呢d垃圾post

表妹比哂機會你上

樓主似女人

無撚用？

其實我都好認同第三段
佢本身份人自尊心都好強
所以我都唔知點樣同佢講好

其實除左對住佢心情差啲之外無咩特別難處
所以我屋企先會話一直忍

立花子羚？

表妹訓邊

1.話你放咗間房畀人哋做airbnb 叫佢一係比租一起走囉
2.話你同學/女想過嚟過夜已經應承咗
3.晚晚播歌嘈到佢冇得瞓 or 晚晚開p

講咁耐, 圖呢

打飛機比佢發現

仲有啲更加黐線嘅
射落曾蔭權度

所以我其實想知有咩方法唔hurt到佢 但佢又明

咩原因想住你度先

樓主屋企幾大？ 間屋可以有間房多出嚟養多個人 有無多間房養埋我？

正式宣布樓主戇柒鳩

收起零食 改WiFi pw 有冇用

甜故

表妹屋企好窮

應該係我屋企大啲舒服啲
無人管 做咩都得
野食好啲掛

應該唔關佢屋企人事掛
前排見佢地都好地地
佢家境唔算差 但佢屋企慳到仆街

唔理你帶條女定仔上黎，日日煩q 住佢囉。
得閒無事爆入房搵野，又成日嘈佢搵計傾
再明示間房你條仔/女要用
總之佢唔想人煩，你就事無大小都煩佢

就好似你唔想人煩時，你阿媽keep 住鵝你呢樣果樣都會燥底啦

唔算 但佢全家勁慳
佢試過夏天黎我屋企攤冷氣
咁多年黎請過我老母食一餐飯only

15歲

間客房空既.. 咩都無
另外仲有間空房 所以帶人上黎都無咩

播咸片 大聲到佢聽到
屌鳩佢 physically

成個鐘頭都冇圖點幫你諗辦法？

係咁咳 扮有肺炎

唔好作故仔呃熱門po
黑警死全家！

但係你屋企有多間房俾佢住
可能佢平時係屋企都冇咁多空間
建議邀請佢呀媽去接走佢
呀媽叫到冇得唔走呱

今日應該會同我老母講之後再「教好」我表妹
有咩語句有用得黎唔傷人
因為我成個腦都係想屌佢無禮貌
但佢自尊心真係好強 同 我平時都唔多同佢講野

黑警死全家！
認真求助已用不推文 無諗過會上熱門

報警

咁柒有錢就養多個啦，開始覺得你條毒撚先係應該走果個，人地呢埋係房又無攪到你，估計係你想屌表妹人地唔俾你屌就開post想踢鳩人走但又唔名膽

例如：
阿表妹 你都係我地度住作一段時間啦喎 其實你係自己屋企係咪有咩唔開心呀 如果有咩幫到你不妨攞出黎大家傾下啦

其實你過黎住我地都冇乜野 不過大家有d生活習慣唔同都會有d問題 例如食飯咁 尋晚你鍾意食果樣你又夾曬 其實我父母都好鍾意食架

另外家務方面 始終多個你都多左份家務 起碼衫都洗多左 你可唔可以都幫手分擔下

我都明白你過黎同我地住 都可能有唔方便嘅地方 如果你有需要 我都可以資助你少少錢 出去住平平地嘅酒店 最緊要你唔好收埋自己

咁樣講完 如果唔係世界級港女 佢都應該識趣搬走 或者起碼幫手分攤下家務 收斂下 樓主如果你講唔出嘅話 建議可以叫你媽媽講

我覺得同佢建立左一種為佢着想嘅關係先（有問題講出嚟幫下你/甚至可以資助你） 對於之後你提出嘅任何要求 人哋都會易d受落 就算冇結果 起碼都唔會搞壞個關係先

件事聽落鬼鬼地，不如問下佢係咪係自己屋企住得唔開心。屋企人係咪對佢唔好，但當然想佢講真話，你講野都要有d技巧啦。
幫你念個開場: 入佢房，扮到好凝重咁問佢得唔得閒講2句，跟住就話我絕對唔係想趕你走，你想住多幾日就住多幾日，但我地全家人都好擔心你，你係咪同屋企人住得唔開心

跟住就自己發揮啦

攞條賓周出黎屌囉無撚用

佢呀媽都勁貪小便宜
所以佢個女話唔番佢先一啲野都無
正常人一早帶走左個女啦

佢呀爸呀媽真係無得頂 無禮貌係家教黎
我成日話我老母點解唔講下
我呀媽就會話都咁大個人點講

係佢面前拎佢啲bra同底褲黎索

成個腦都係想
屌佢 屌佢 屌佢 屌佢 屌佢 屌佢 屌佢 屌佢 屌佢 屌佢
驚衰十一咪屌口囉爽

多謝巴打
會試下同佢傾計先既
不過佢應該小小人情世故都唔識

樓主接受佢啦
個樣唔差既話
得閒帶佢出去玩下 關心下佢
等佢依賴信任你 再趁機

你知唔知表妹點解咁鍾意走黎你到?
仲有索唔索

巴打你好有毅力
其實前半part真係exactly我老母心態
所以佢先會由佢
係我唔鍾意佢咁無禮貌
雖然我老母都唔鍾意 但佢覺得唔洗同佢計

直接趕佢走
再狂屌佢屋企人

認真答
扮下變態
夜晚鳩嗌
好似痴撚咗線咁就ok
利申:試過work

蘿莉調教計劃啟動

同你老母講，一係佢走，一係你走。
再晚晚唔煮飯，話你地成家又唔肚餓，一齊捱餓捱到佢走，唔尷尬啦

試下裝佢沖涼

不推文 plz

靚唔靚先 我不知幾想有呀妹

叫佢老母接佢走

屌表妹算唔算亂倫？

同佢講 你要係度住都得
但每日要借d著過既底底黎劣鳩
一星期之後要佢幫你劣
再一星期之後要含
之後就
佢頂唔順既自己會走

既然你老母都咁豁達，但唔撚關你事啦，你氣毒撚都係唔鐘意連個靚妹都唔柒理你姐，你咁鳩小家，又真係難睇左既

啲新會然連藍絲同紅巴都唔知係咩

襯佢出門口反鎖等佢冇得再入黎

幾好笑分唔到你曲定直

睇得出巴打你對少女充滿幻想
但其實我依個階段既表妹真係幾惡頂下
無禮貌 自我中心 唔識人情世故

我溝完佢之後帶佢走

扯住同佢講比你執返劑當交租
佢驚就會走 唔走即係食得

樓主有冇男朋友 有嘅話咪叫你男朋友上嚟住 然後話冇房咪得囉

有幾分姿色就可以靠咁樣黎教識佢人情世故
教識佢世上冇免費午餐
想得到d咩就要相應既付出

我扮住你男朋友先 係隔離屋叫到拆天應該會自己走人

“”我都係我呀媽面前屌過幾次“”

痴線

原來你gay

我都覺得自己有小小計較
同個𡃁妹計咁
依個都係我屌唔出口既原因

但係佢真係好無貌
我有時真係頂唔順
其實佢有禮貌啲住幾耐真係唔係問題

咁不如試下同表妹溝通下，傾下計，frd啲咪冇咁討厭

扮關心距同佢傾計
傾下點解唔返屋企住 系米有咩困難 /你屋企人對你唔好啊？(可能距系自己屋企比老豆性侵犯呢又唔敢講）

如果冇咩特別 米叫不如你返屋企住
其實我都好中意你得閑尼玩
玩一陣就好返屋企啦
你今次玩得太耐

扮關心問距
你點解中意自己匿埋系房嘅
都唔見你打下招呼嘅？

小朋友自專心下下都哄護佢
佢唔洗長大啦！

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

不推文呀連登仔

試過同佢傾計
可能依個年紀既人都比較自我
有次佢同我講佢班係全校最曳...
我都唔知點應佢好

都試過同佢打機 不過佢好廢..
所以不了

你話自己懷疑中左肺炎 日夜不經意對佢係咁咳

唔好趕佢走，叫佢搬埋入你房住

我要相呀，講咁多托7

之後佢會帶條仔返屋企日日喺房叫到拆天

大大力調教佢

對付無賴要比佢更無賴

講完出黎好好多
呀媽一直覺得趕人走係好無禮貌好肉酸
仲叫我唔好咁計較
差啲以為係自己問題

多謝哂咁多位巴打

緊係營造返仲差過佢本身個屋企嘅環境走都走唔切

嗱，我屋企為咗防肺炎但又唔想用公筷係咁食飯嘅：
一人一個碟，我阿媽將每個人嘅飯同餸擺曬落唔同碟到，啲餸係分配得好平均嘅。
不過煮飯嗰位會麻煩啲囉，如果表妹唔滯就叫佢煮飯煮餸裝埋全家飯。
btw可以考慮煮啲苦瓜，就算唔食，啲汁滲入飯到都會好苦。
一般細路仔唔會鍾意食苦瓜。
同埋，cut wifi。

成個po啲人唔識用不推文？呢啲po都上到熱門？

都唔少架喇，老母都未出聲就走去屌人地老豆，唔好講到自己咁偉大啦，住幾耐同俾面色你睇都已經唔係你需要關心既問題，你都係寄人籬下既毒撚咋，話唔定你老母心諗都係寧願認你個表妹做親生女都好過生左你舊小氣無膽毒撚

早午晚幫佢體檢

其實佢咁唔肯走 代表佢屋企一定有d問題發生左 令佢唔想番去
首先你要同佢溝通下 明白佢既想法 佢係想長住係度定係短暫住
抑或是根本無諗過咁多 只係想逃避原本係佢屋企入面既問題
就咁睇你形容出黎佢既性格 我覺得佢未必知道佢自己長住係你屋企會為你同你屋企人帶來困擾
多d關心下佢 同佢傾多d計 慢慢熟絡左 佢就會慢慢同你講番個問題係邊度
唔好淨係諗住點樣趕走佢 我諗佢去得呢個地步其實都已經幾需要有人可以幫下佢 特別係處理同其他人既社交關係 唔係既話做咩要唔番自己屋企而要寄人籬下呢
如果你有能力既話 又唔介意幫佢 就多d關心下
佢既問題如果可以慢慢解決到 佢就會自然走

咩都管住佢，有咩做得唔好唔比面直接屌，佢無禮貌屌鳩佢，佢夾曬自己中意食嘅野屌鳩佢，你話佢做得唔好，你係教好佢，根本無位入你！
屌多幾次，睇佢走唔走
唔走再屌勁啲

屌人地老豆係另外一件事
事後我老豆覺得屌得好
但我老母覺得咁做唔好睇
（雖然佢係屋企一直口upup）

其實巴打你都好趣致
雖然唔知你 寄人籬下 同 毒撚 既結論點得出黎
都好多謝你一直咁熱衷討論

係佢面前狂咳，屙完尿唔沖
將衛生環境轉到惡劣
同表妹講你要搬過黎就要預左中肺炎

不如了解下咩原因佢唔願返屋企先
自己問，唔好靠你兩老開口
可能佢都有條苦葱

然後同兩老傾下應唔應該俾佢繼續住
如果表妹有困難，點幫佢先叫好
始終唔可以一直住落去
堅決表達你唔鍾意佢咁冇禮貌咁自私
俾d壓力兩老，要快d解決唔應該得過且過

等人齊同表妹好好傾下
有需要時自己可能要做醜人
文請唔得就武請(自由發揮)

只露不屌

圖呢屌

正想講

日日開聲播下咸片嚇走佢

因為我平時觀察佢屋企無事
所以都無係依個角度諗過
同埋佢全家都勁無禮貌 加 貪小便宜
我對佢地成家觀感都好差... 都無諗過特別留意下佢

另外同家母講完
家母都話教我表妹唔係佢責任
佢覺得由佢係到住無教佢咁麻煩

雖然我一開波就知佢咁諗
但依加諗諗下依個可能都係我咁在意既一個原因

屌撚醒佢啦
一係就斬撚死佢

露大屌

用佢細個啲相打丁再唔覺意被佢發現
佢一係走，一係幫你打丁
就當佢咁好嘢企喺度由你，你都有快感
呢個方法你點都冇得輸

比佢電話or tg我，我幫你溝左佢

行埋去 推佢落床 雙手捉住雙手

用條利 奶佢塊面 奶啊奶啊奶埋佢條頸

佢出聲大叫就強吻濕吻佢

等到佢身體發熱 就應該開始有反應

轉攻佢下面 一野除底佢條褲同底褲

用手指hi 一hi 跟住囉上嚟俾佢睇

同佢講口裡說不 身體卻很誠實

之後一野奶落佢妹妹度 係咁奶係咁吸

奶到咁上吓就現條巨龍出嚟 叫佢含

佢多數抗拒唔會含 呢個時候就車佢兩巴

等佢有淚光就 用隻手叉住個嘴 個嘴一張口 就用條巨龍質落去 叫佢含出雪雪聲 含到你滿意 含到你叫停

之後入戲肉啦 卜野係人都識 我唔講咁多 自己搞掂啦

坦白同你父母講
如果佢地都唔在乎 你邊有權逼佢走
層樓係你名? 屋企經濟支柱係你?
你有話語權?

不推文回覆

送上門都唔要？

你都識講大佢好多啦
講真你打爆佢自尊心仲點會留係到
條靚妹做野咁撚無交帶 細細個就無禮貌
唔而家教幾時教

堂 not okay
表 no problem

av劇情設定
師兄有福了

fing住鳩行去沖涼

毒撚到呢，連哄下個靚妹講心事都唔識，打機因為個表妹渣就唔打，唔撚怪得表妹睇唔撚起你個毒撚表哥

仲有辦法，你唔敢做某啲野。咪帶我上門，等我幫你做。做的手法唔好理。

唔保證佢會有咩心理創傷。

多謝巴打
會試下

另外想問下如果佢無苦衷..
單純鍾意係到自由啲咁點

而家新一代好多都冇教養係咁上下
多謝新一代父母縱

點解可以咁好意思喺人地屋企賴死唔走

鳩硬冇親戚

師兄其實我有女朋友
對少女心事無乜興趣
應該話 我對佢成個人都無乜興趣
所以唔係好想浪費時間同佢相處

係我呀媽面前屌過幾次

佢屋企人都一擔擔
而我呀媽就覺得唔洗幫佢父母盡責任教小朋友
所以我呀媽其實都幾痴線

似係你真心膠多啲

I know that feel bro, 我呀嫂同你表妹一模一樣，仲要屋企成日覺得佢輩份高過我，可以既我都想趕走我呀嫂

唔好FF太多，你女朋友就係左右手

唔知咁樣可唔可以趕走埋呀哥 我諗佢污糟 自私既程度只係好過支國人少少

佢屋企係咪劏房住唔落咁多人
周街唱佢做雞，貼街招，去佢學校附近貼

純文字討論

gay?

左手揸住個bra黎索
右手用底褲磨j

你應該慘啲
我思疑你呀嫂想趕你走
絲打小心啲

係佢面前咳兩聲, 然後話呢幾日去過醫院

介紹俾我識
等我溝左佢 咁就多個自己人幫你口

try try

逼佢做作業

你表妹係咪叫凱婷？

Why 想屌表姐

表妹有無上連登

你老母咁軟弱一定成日俾人蝦

相都冇張好難信你

搵社工/報狗 話你表妹家人懷疑虐兒
表妹有強烈意願 抗拒返屋企
玩大佢

好似我個fd條女
痴係人地屋企住 人地叫佢出黎食飯又唔肯 人地同佢講野又十問九唔應 家務又唔幫手做d
成個寄生蟲咁

個閪一定好緊

扮痴線真係好高超，同二老講扮痴線痴漢

笑撚死 樓主係咁比人屌係毒撚

整撚到個變態超人咁既look

佢今年十五歲 當佢弱智咩

我講緊堂親計亂倫，表親唔計

教授

問你好聲好氣問 表妹 點解想離開屋企？

你唔知肯定佢咁做 你肯定佢咁做有咩背後原因
你問清楚 等佢親口同你講佢本身欠缺咗啲咩先想嚟你屋企

咁幫佢解決嘅就先解決佢嘅煩惱 解決咗就希望唔再喺你屋企住. 至少唔會黑面

或者你試下代入你表妹角度
諗下如果你舅父舅母係你老豆老母果時會點生活你就會知道有幾辛苦
而且佢正值15歲女 會對屋企不滿 覺得自己一個出面住過得更好亦唔出奇
呢個年紀亦係需要更多人既認同

至於你阿媽其實佢都無錯 只係將關係睇得比較淡 因為佢知道你舅父/舅母係咩格 所以唔想將有限既心力放係其他人身上 覺得你表妹就算係度住 都只係煮多個人飯 唔洗好哂心機 始終你表妹已經係十幾歲已經無可能由頭教起

而你做到既 我認為就係似朋友一樣鼓勵下佢 比多d認同佢
亦要似長輩一樣 令佢慢慢意識到自己既錯誤同埋帶比人既困擾

成件事真係唔容易 如果巴打無咁好恆心 就學下自己阿媽一樣 唔理咁多咁就唔洗咁心煩
不過我覺得幫得就幫啦 幫下人係好事黎

咁又唔算
不過佢著緊既野唔多
所以佢好多野都唔係好在意

買幾支天地雙龍周圍擺

點解佢要去人地屋企住既
問題係我表妹屋企又唔係有事
番屋企又唔算遠
成日大安旨意咁
有禮貌啲都唔會咁炆

表妹應該係想比你食 但你一直唔出手佢都好難做

pish

你可以剪爛佢啲衫，等佢冇衫焗住要返屋企

溝左佢啦，表兄妹唔算亂倫

搵女朋友返嚟趕走佢

其實我表妹平時同屋企人關係幾好
好似我屋企呀媽洗左啲生果出黎
佢即刻拎比佢屋企人食
唔會話比我屋企人

有次我呀媽買左蛋糕啦
佢又全家分
淨番一舊先問我食唔食

咁既事例簡直罄竹難書
所以我一直對佢地無咩好感
加上我表妹遇到啲唔想答既問題會直接無視
一諗起我啲心機就無哂

我而加諗緊我係幫佢好 定 直接屌佢一餐算數
因為做佢朋友好似太辛苦

how about 你屋企人& 表妹老母夾計，
一齊去返表妹屋企 春茗之類聚餐。

話呢啲家族聚餐一定要去，強行帶埋佢一齊去。到咗食完飯就 offload ，等佢母自行扣佢關。

你唔知佢係唔係經歷咗啲咩
例如因為政治嘈 爸媽打佢打得好金
甚至呀爸搞佢

總之 放下你本身覺得佢好煩好串嘅事
比佢任講佢嘅感受
講完之後 比啲空間佢消化又或者如果你想你同佢傾
咁去到佢信你

你咪
1. 搵方法解決佢嘅問題(直接solve到佢唔住喺度)
2. 萬一留喺度安全啲 咁你就同佢關係已經夠熟到可以溫柔咁叫佢做家務

佢平時同我同一間房
加上我呀媽唔理佢覺得佢出聲會影響佢地關係

其實都幾識諗既佢

聽你咁講真係有陣"家暴"味...
希望唔係啦

痴撚線
本身都唔熟仲要花時間氹個𡃁妹，
人地分分鐘嫌你多事，計我話食飯個陣三口六面問佢幾時想返屋企，話同佢媽咪講聲到時黎接佢咪得

或者約埋佢老母全家一齊出街食餐飯，
到時返屋企叫佢老母帶走佢

笑撚死

雖然我唔鍾意佢地成家
但係佢地屋企感情幾好
係有啲偏心細仔 但佢有時都會直接講出黎

政治我表妹而加仲懵盛盛咁

同我呀媽傾完
可能比較難接受啲
但係佢應該係因為我屋企自由啲所以先係到住

免費鮑

AV情節

不如由佢屋企人個邊入手？有心想接返個女點會接唔到，或者佢地都覺得你地無所謂

蝕
btw不推post

表妹圖定老母

當年李嘉誠都係屌表妹, 屌完就發咗達, 你自己諗

佢呀媽錫細仔多啲
但佢呀爸錫佢多啲
兩個都好活潑加好無禮貌
我表妹屋企人係到時會活潑好多
同佢細佬一齊清空我屋企個雪櫃
仲會拎埋比佢老豆老母
但就唔會問我地又唔會比我地
當依到自己屋企咁

愈諗愈嬲

聽落似佢地一家管得好緊
佢想有個地方離開下佢虎爸虎媽
因為爸媽未必有好好咁交過咩叫禮貌

去到你嗰度
你地有家規 有禮貌
佢又唔明點要有禮貌
你忟因為 佢冇做應該要做嘅嘢
佢忟因為 唔知有咩要做 唔識etc
如果你媽肯交 就由頭交起

但調節係慢 但你表妹會成長到嫁

Or

你send返幾張單俾佢屋企人咪得
買餸錢 水費電費 整爛野之類
佢屋企人會幫你搞掂其他野架啦

唔著衫通屋跑
跑到佢驚跑到佢怕
𣎴出三日就自動執包袱走

轉WiFi 密碼

佢地全家都慳到爆加勁貪小便宜
所以佢話唔番去住佢呀爸呀媽直接唔理
次次出去食飯都我屋企埋單
我呀媽印象中請過佢一次only
仲要係得我老母同舅父兩個人一齊食飯
我老豆都話佢無請過佢食飯

事實上住幾日都應該接番走啦
佢屋企人起碼住左十日先問佢

我紅巴

如果係咁 就應該要set boundaries:
你嚟住 嚟食ok
但啲嘢係我地嘅
我地要買比其他人係我地一家自己決定
食XX 可以
唔好攞埋比其他人
我請 請你食已經好nice
仲話攞埋比人？ 我地要送可以直接送

set翻啲每日間屋嘅家務比佢
boundaries is key

扑左未

記得有咁煩得咁煩
買多左口罩都要錢啦
照舊唔洗理佢 向佢屋企人落手

我呀媽唔想教
佢覺得依個唔係佢責任加佢教完都會無用喎
（或者係佢懶）

Btw我呀媽之前有叫過佢一次執碗
佢靜係執左一次 拎左佢個碗有廚房就算

香港食表妹好似唔犯法

319樓

用加密比圖啦 唔信佢有連登AC

係咁扮想食佢
一係嚇走佢
嚇唔走就有表妹食

前排有兩個表妹係到
呀媽叫一個拖地一個掃地
一個好乖咁掃左
而依個post既女主角已經一早入左房

第二個表妹好乖 + 有禮貌
住左3/4日就走左了

SP

極不安

你當我9估

佢內心 覺得爸媽唔錫佢
去樓主屋企 又有好表姐
咁可能佢覺得佢冇space where she can get along. 屋企唔要佢 家姐問要etc

可能有多內心感受 所以先懶 但唔想翻屋企

有可能真係依家立志一夠錢就要即刻搬出去(雖然有排未夠)
有D人真係好無禮仲要因為屋企無教化所以唔知自己有問題，如果巴打最後真係唔可以短時間將佢打包回家建議你真係當佢小朋友咁教，例如叫埋佢名叫佢幫手開飯，食飯之前話“好大家嗌食飯先”睇下教唔教到佢，我都咁對我呀嫂不過時得時唔得，搶餸就冇得搞架啦，不過前提你呀媽唔好搞亂

比呢個post佢睇

其實都唔明點解大家呢係咁覺得嗰個表妹同佢屋企人感情唔好
明明都已經係咁話佢哋全家個感情都幾好

有人叫樓主改Wifi password

點知樓主無視

其實樓主都唔係好想趕佢走姐

揾佢傾下佢D問題先
軟唔得的話都要黎硬架喇
起碼都屌返自私 無禮貌先
你屋企黎架啵
你咁樣同比人踩到上心口有咩分別
分清莊閒未 同埋你咁樣都係為佢長遠好

入佢房玩手機，佢冇私人空間又吹你唔漲自然會走

btw不推文

所以我都係我呀媽面前屌過幾次

其實佢呀爸錫佢既
因為佢呀爸勁慳
有次佢買左啲唔知咩野食佢地兩父女分
佢呀媽一路同我地講仲一路話你呀爸最錫你啦
之後佢就應佢呀媽話係呀 一個錫細佬多啲 一個錫佢多啲

唔洗將佢諗得太慘

利申：5歲以後無記憶舅父有請過我食野even係一粒糖

前幾年有次我借啲野叫佢請食飯
佢話我都大啦 應該到我請

打乜春5p字又距又系又米

認真
平時偷拍下佢啲腿下 身呀 樣呀放上來
個標題都係好似呢個咁要提到表妹
blur背景 ，佢問起就死都唔認
1星期都唔走我認輸

好明顯你屋企同表妹屋企都有啲差距，諗起上流寄生族

間屋光淨企理，又大又有自己房又冇阿爸阿媽煩，應該會長住

你表妹好撚仆街同肉酸

你走

得admin係黃咋喎

樓主你都幾撚癲 忍到咁耐
好野

比我我會直接開佢波唔會忍佢
將佢D野掉晒出門口
等佢出門口換埋鎖
話過兩日會有朋友黎住
叫佢屋企人黎接番走佢

我都識唔少絲打差唔多情況
再慘啲既係呀嫂有左

btw我屋企都無開飯打招呼依個習慣既
不過大家見到都會打招呼
佢會直接無視

我有時都真係好服我呀媽
佢真係睇得好開
（雖然都係會口upup）

不推文

一次性交一日租

唔好意思巴打
覆唔哂

屋企wifi係我老豆搞
個名同密碼有意思
係佢同我老母既紀念日咩520...
所以我應該唔會搞

準備一陣搵佢傾下計
未諗好屌一餐算定好態度啲

呢啲真係唔得，好冇家教
重點係成家都冇
幾熟都好唔係自己屋企點都要問人呀
我覺得你點都好暗串下佢一定要啦
佢都係唔改但起碼你舒發下先

去佢屋企入佢間房搵野做人質

佢依家住左幾多日

傾左唔得先屌
咁人情道理都係你果邊

wifi都要搞情趣wtf

叫男朋友中出表妹

睇黎樓主你
唔太想表達自己心入面想講既野
搞到成日屈住屈住，到心情唔好就會爆seed一兩句
其實哩樣野基本上改唔到
以你現況黎講只能夠忍耐
所有建議你聽左都可能唔會做

只有一個方法
你當面屌9佢同你老母，再唔趕佢走就cut家用，再打去屌9你親戚。如果做唔出就繼續忍啦因為你廢。

新潮文

佢成家有時會唔同我屋企講
直接過黎
有時明明我地唔係屋企 又唔問下先
仲要一黎無幾粒鍾都唔走

有次串過一次話佢屋企無電視睇咩
有排無黎 跟住新年又無事

我fd屋企人個男友都好cheap 讀書時期日日去痴餐 畢業搵30k驚人叫佢請返食飯先唔再日日上去 咁耐以黎連梳蕉都冇送過 仲會屌人地請佢食貴價唔好食既飯 話人唔識食

就快廿日

本身無諗起佢屋企人無咁嬲
因為肺炎依排無乜點見
點知巴打一提我先醒起
有時我覺得佢都係佢家庭既受害者
有時我覺得我先係佢家庭既受害者
所以有時情感好復雜

想直接屌佢又驚hurt到佢 + 我恰緊佢咁
話教佢 老實講我未必有咁好心機

已經同左呀媽講話一定會搵佢傾
家母接受左 但真係未決定點講

極品嚟

痴線你朋友點頂

仲衰過陌生人 純粹有血緣關係
串佢改得一排得一排啦
呢啲價值觀已經係佢屋企根深蒂固
冇得完全改㗎啦

橋主表妹屋企又係痴線，由得個女咁樣都得

你個原因係驚衰十一而唔係因爲佢係你表妹

夜晚打飛機 呻吟比佢聽

同佢講係度住既規矩係一星期至少要出去貼一次文宣
星期六日是但一日要去各區支援
唔肯就躝屍

大佬你睇下醫生好喎
啲精黑到咁...

養到佢16 歲，中出即飛。

我表弟住左廿年都未趕到走
最後我自己買樓搬出去

樓主有冇兄弟姊妹

買藤條打佢

請幾個連登仔去你屋企陪佢玩

仲未有人開表妹version post?

PR攻勢 拉

不妨留意下
1）最近出依類型po 嘅樓主係上年無咩人出過po
2）無咩特別但上到熱門

中出咗先講啦

7093 被列入戰略物資

就咁睇樓主同表妹感情都唔親 但唔知你同佢家庭點啦
怕尷尬都要當面屌柒佢㗎啦
你唔鬧走佢佢只會永遠都係咁
表妹個家庭都係 你唔撚教女就我嚟教
樓主你頂硬上啦

我建議當佢坐梳化睇電視果陣，你坐佢隔離撘下佢膊頭，睇下佢有咩反應先

我朋友都冇咩可以做 講出黎又傷感情 同唔會有改善架啦
佢老母都覺得唔鍾意 食左幾年飯叫佢洗一次碗都唔肯 扮聽唔到
佢妹都知自己男友度叔 不過又勁就佢

重絕過趕佢走

睇得出你好在意人地感受
明明係佢無家教都可以幫佢搵埋籍口...
一句講哂，樓主你份人太好人了
要幫既話想分享下dd
說教哩樣野某程度都係自私
說教即係你直接講個結果比人聽，
叫佢做好個結果佢
期間其實抹殺左佢自我啟發既機會
點解要洗碗？點解食飯前要等齊人？
哩d要佢自己去get
所以你見一般出到街都家教好既人
往往唔係d自細阿爸阿媽日日說教既人
哩d人只會係自己屋企家教好
反而係自己啟發翻黎既人
出到街都會家教好
例如自己get到唔洗碗就真係冇碗用所以要洗碗
例如自己get到唔等齊人食飯真係會感覺到屋企人會唔開心所以選擇等...etc
所以分析下
佢既利益點係維持原狀
而你既利益點係要佢改變
前者
你得到既野係心情變差
佢得到既野係身心舒暢
後者則相反
所以佢會盡最大可能去維持原狀
而決定權係佢度
所以你要做既野唔係說教，唔係談判，而係說服。
說教=決定權在你
談判=決定權在雙方
說服=決定權在人地手上
說服既話就要靠提問引導
從而令佢自己改變自己
有幾個方向視乎你目的
如果想趕佢走=
：表妹，我地屋企係咪好好住？仲差咁d咩？...etc
仲之將佢導向去諗你屋企差個方面既野
如果你只問，我地屋企係咪好好住？
佢就會不停諗你屋企好既野，咁就唔會走
如果想教佢禮貌=
：表妹，聽人成日話你賢良淑德，點解既？...etc
仲之想佢做乜就讚佢個方面既野
讚撚到佢仆街就得
做之前要讚，做完都要讚
愈讚就會愈做
同理就係d港女操控港男都係一個字，讚
Bb呀，你好叻呀
你竟然識做家務㗎？
男仔為左表現自己就會做，最後做到狗咁
讚人或成最大贏家

樓主屋企有冇過千尺

當面同佢講你好阻定 幾時走

屌
真係成班痴線佬黎
成個腦得個性字

去p字頭嘅網，搵step sister ，之後嘅住啲片做

靚唔靚

咁撚癲

轉左wifi pw唔好比佢用

巴打你都幾勁
點解住到咁耐

多謝絲打咁有心機
但係唔知係我唔了解佢定點
無乜搵到優點/我體會唔到佢既優點
絲打有無打無中生有既讚
因為叫過佢做家務但佢直接無視
我都唔係好知點入手好

話屋企要裝修啲嘅房
做書房又好 衣帽間 乜都好
叫佢執野返去

趁佢唔喺度 拎佢放喺洗衣籃啲底褲胸圍係咁索呀索

屌佢記轉先好比佢走

去我屋企住

幫佢搵隻mk仔

以退為進

佢冇禮貌 咁你對佢咪唔好咁有禮貌 但對屋企人就另一個樣 仲要係佢面前做佢點對你地 就點對返佢 比啲顏色佢睇

如果佢無拒絕既...

追咗4版
都無嘢睇
胸圍底褲都無條

樓主如果屌咗表妹
樓主老母會點？
中出到懷孕 叫唔叫雙贏？
有孫抱 表妹又唔使走

條廢柴死都唔肯咁做，屌，都痴撚線

老友，小弟一樣只可以咁講啦，你親戚掟表妹黎而你屋企人要收留只有一個原因，係因為你老豆呀媽都要忌佢三分，比d薄面，如果咁嘅情況底下你無得走甩，忍啦

嘩 呢段野睇到打冷震 狂讚人可以教好一個人？ 人地都無做過家務讚乜野呀大佬

不停做猥瑣野攪走佢

射d 精去佢d 內衣度佢就識走

樓主影下佢條底橫放上黎比連登仔睇下

扮吉村卓

飛機杯用撚完放係表妹床頭

樓主屋企好撚大？
無啦啦有吉房比表妹住

搵巴打溝咗佢等佢搬去同居

同你媽講話你打算結婚生仔
叫個女朋友黎住下
表妹係度唔方便

表妹圖呢

報得警 15歲 表妹
樓主洗定屎忽

背光

樓主屋企幾大？

樓主養唔養狗？

一聽就想像到樓主表妹係嗰啲見錢眼開比人窮養嘅女仔

十幾歲女仔通常都開始識諗好多野，呢種見你屋企好食好住少少就癡飲癡食嘅女真係幾唔要面

樓主唔係玩膠嘅話我勸你當面同佢講好過
全家無謂喺度呃自己，唔想佢留喺度又唔敢講出面，又唔想忍氣吞聲，咁樣永遠都唔會有結果

成20頁都黎緊
圖都無張

之前試過
連續兩日帶男朋友同佢班friend突然爆門坐入房玩騎牛牛就走左了...

屌 冇圖講乜都得

試下同佢做愛

簡單D黎講 你老母都係ON9

一見到就追撚含點算

擺明背光啦 醒少少唔好出黎7

靚女就去馬啦仆街你係咪基㗎

點解你屋企會有佢間房

好食好住 冇王管 有冇電腦玩？

抵啦 留定間房比人黎

唔比飯佢食咪得

有錢人有間客房幾出奇

我唔撚洗睇回應！
都知大部份都一定覆你中出你表妹！！
一定係！！！

警告！PR公司湧入，大量貼據熱門

收番佢租金水電食野錢，咪走囉

出世叫我老母幫手湊
隔左年離左婚唔肯要番 最多一個星期先湊一日
佢老母仲要住我樓下

你gay定不舉？
個樣細個，買套校服返黎俾佢著住囉

圖 or 老母

屌你老母，幾廿頁連bra同底褲都無

改wifi pw 問一次1Q 搞掂

畀張表妹圖先有討論㗎嘛

買兩張戲飛話個friend放你飛機

點解唔計 好似堂都得㗎

日日大聲播death metal歌咪得

都唔知你做乜
直接同佢講喂你依家住左好耐啦喎喎係老奉俾你住架小姐
我唔撚理你件事好唔好睇依家你阻撚到我 我就要你走 依度唔係你屋企呀小姐 咪撚同我玩我同你講
直接打去俾佢老豆老母叫佢一定要帶佢走

好肉酸好計較？
都唔知你老母做乜春野
俾佢住係人情 要佢走係道理
你應該直頭叫啲親戚咪撚玩野添呀

無wifi應該都幾有效

你都睇睇醫生好
Check下智商

背光咪黑囉 條友咩都唔識
不過樓主你射得係咪太少

讚每個女仔心目中應有既形象就得
例如賢良淑德，娶得過...etc
或者讚落行為度
例如我拖地拖得唔太好...你係女仔拖得好d，可唔可以教我？/你細心d拖得好d，可唔可以教我？
咁樣
如果你想一個人聽你枝笛做野
例如做家務
直接講係無用
例如
同男朋友一齊住
你直接同男朋友講
：喂，曬衫啦
佢係唔會曬
佢會話我返工已經好攰喇，返到黎仲要我曬衫？...etc
但如果你讚佢
：其他男仔都唔識曬衫，點解你識既？教我丫，我曬得好慢...etc（曬衫係人都識，所以用落邊個度都得）
佢初頭都可能會唔曬，咁就你曬先
一度曬一度叫佢幫下我丫，咁樣
佢就會肯
曬完就讚佢好勁
佢下次就會識自己曬，愈讚就會愈曬
哩d係簡單操控人既基本技巧...
理論係叫巴甫洛夫效應（獎勵與懲罰）
好多人都聽過，但唔會識應用
另外
唔係佢父母既話
說教係冇用
好多人有誤解
可能好多都出生係公屋，父母唔太識教
大個左就以為乜都要用說教
說教係家庭既意思係指
我有權力決定唔養你
亦都有權力養到你肥肥白白
所以我可以說教你
你一定要做，因為決定權係我度
而你無權力，所以決定權係表妹度
所以說教既話，佢只會聽完就算
當然朋友之間都有說教
朋友之間既說教可以話係間接緊話緊人on9
你唔明所以我說教你
但哩種行為會令人感覺到好冇面。
見到有人話睇完打冷震...
認知有差距既話
會睇唔明係正常
係我講得唔夠淺白
我都唔太拿捏得到點講先令到所有人聽得明...

仲有中 同 尼 同閑
癡撚線

推呢個 pin this

seed?

巴打住邊 我上黎你表妹張床到....抆佢走

企後面啦！

鬼片咁

可能係表妹自己打
就係想你咁做

其實你唔當面數佢
係呢到成個死八婆咁同啲三唔識七嘅人呻完就當解決咗問題
真係好撚廢
你表妹成窮你全家都係抵你死

有食唔食

兩劑，pls, 畀佢睇下邊個係大佬

狂咳扮中左肺炎 佢應該好快走

介紹我識，幫你屌走佢

屋企好大？
我細個都中意去三姨屋企住900幾呎

咳兩聲

半夜都叫醒佢
人都癲

正所謂唔屌唔鬆化